【#黃色經濟圈： #潘媽媽果園 開放日】 x 支援義士 幫襯光時

潘媽媽喺元朗大棠村扎根耕種33年，2018年開設「潘媽媽果園」。果園不定期開放，只需$10入場費，就可以$20/磅任摘園內新鮮蔬果。

園內仲有 #純手工制作 #香水檸檬蜜糖 #香水檸檬茶 可供選購，全部都好吸引！

潘媽媽近日決定將門票收入全數捐贈光時（但你懂的，光時暫不接受捐款，繼續消費已經可以了），所以光時都想呼籲大家大大力懲罰呢位任性嘅媽媽。

果園喺農曆新年後有3日開放，大家快啲mark實日期：

1月28日 (年初四)
2月1日 (年初八)
2月2日 (年初九)
時間：下午2:00-6:00

感謝潘媽媽，感謝一眾同路人。

潘媽媽果園

————————
支援義士 幫襯光時

Pushhhh

推活動

推

推推推推推推

光時好多野都售罄

Push

推熱門

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）